覺唔覺著咩色衫可以反映你係咩人

白色-鄉黑
淺藍-黑警
Royal Blue-新移民
黑白色-Fuckboy
粉紅色-懶出眾嘅人
黃色-社會賢達
軍綠色-平凡嘅人
灰色-肥仔
紅色-中國人

樓主日日著深藍色champion

黃+黑色 = 弱智

黃(黃色經濟圈) + 黑(Black Bloc)
好𨶙高質

理念係，但班人唔係

着開淺紫

牙Moon爬渠救人落得一身污垢官非纏身

黑色：Blm

樓主鄉黑 chamxxxx

推